我宣布把不肯睡覺的連登仔全家打入黑五類

快點去睡覺

仲讀緊毛語錄 唔想瞓住

毛主席萬歲！

咩係黑五類?